上左iOS 14.0.1不斷重啟 又熱又燒電

如題上左iOS 14.0.1不斷重啟 特別充電既時候又熱又燒電。有冇人係咁？你地點做

你咩型號？

利申：XR冇燒電

iPhone 11pro啊 我驚等到佢更新我電話啲硬件都比佢搞壞

我xs冇問題喎

ip11，同你個問題一樣

我用左蘋果6 7年從來都冇中過ios問題，真係睇彩數

終於有知音人

用家問題

我當條女咁錫架喇啵

所以咪成日都要REBOOOT

就係女人唔錫得

可能都係

Iphone8表示無呢d問題

做咩有巴打要負評上依到申下苦姐

iPhone就係咁，閉源出左問題都唔會有人幫到你，除左官方

利：用家

慘過死依家

係有時tethering 斷線加hang app

有無人會突然wifi超慢？
Iphone ipad 都試過
屌那星

ipad登出唔到apple id同用唔到side car

笑死中国app store remove晒所有 rss reader app

index緊，等一兩日啦

我係
為左用畫中畫
迫住上ios 14

咩原因呢?

每次大更新
backup —> 用電腦洗機 —> 用電腦update —> restore

IPhone 7 表示瀨哂野...
好後悔上左14.0.1
勁窒又彈app